
                      En primer lugar, no es nada parecido a los libros, es como un quiero y no puedo constante. Los personajes: Tristan no es una chica; Landon no es negro; y a Hardin le faltan los pircings y tatuajes. Y bueno, llevar el pelo largo. Zed, una persona súper importante en la trama, por su triángulo amoroso entre él, Tessa y Hardin, y lo único que dice en la película es "hola, soy Zed". Karol, la madre de Tessa, ¿desde cuándo esa mujer ha llevado vaqueros? Porque en el libro, en su vida. Y cómo se dirige a su hija. Poco carácter le han puesto en la película. 
